tg群鳩嗡同鄉會

對象：咩都傾人士
年齡：不限
規條：唔係呃蝦條、唔係呃飲呃食、唔係sell保險

Admin會盡量定期搞多d唔同類型既活動，例如行山、露營、唱k、燒烤、打邊爐、Party等...

若加入人數過多，admin有權限制人數

歡迎大家加入

條link好似用唔到

下...點解我得 或者比你ID我

Show Blocked User - 厹